1人1首形容你同ex感情既歌

哈囉---aga

你沒有好結果

we don't talk anymore

原來這裡沒有你

那一夜有沒有說

你怎樣看 亦像凝望我
那種不經意 卻洩露矛盾更多
怎可能 無聊之過
平常稀疏 只因我心多

你守護我 但又迴避我
卻整天吸引著我 注意力無處去躲
不管如何 有人如此愛我
我亦暗裡練習 如和你告白講什麼

＊原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅
完全虛構 那一刻含情回眸
原來是我妄想裡的 那點綠洲

原來沒有 從來都沒有
教我緊張得心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也沒有＊

那感情戲 並未存在過
那小火花卻讓我 過敏地回應太多
心急談情 自然忙中有錯
錯在我太寂寞 隨時愛上未知什麼

你說有句話難開口 很喜歡跟我成為好友
你卻沒有 故意偷偷碰撞我的手

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅
完全虛構 我身邊原來無人
曾明示我 暗戀我 很焦急 等我開口

原來沒有 從來都沒有
教我空歡喜心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也不夠

六天 日本 為你 準備

到此為止
我再沒勇氣向你講舊時
沒有勇氣相愛另一次

same

心酸
我們曾相愛，想到就......心酸

你，好不好

說了再見

若那日你沒離棄我 已是某段情歌
就算再吻一次亦難避免
嘴邊只感受苦澀

FAMA 好彩分手

但求你未淡忘往日舊情
我願默然帶著淚流
很想一生跟你走

分得這麼開 下次要抱得緊 ...

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費
就算我努力再去愛上誰 到頭來 也是白費
不如永遠跟妳耗 來得快樂 對不對

再一次相遇我會緊緊抱著妳
緊緊抱著妳

分手快樂祝你快樂你可以找到更好的

月球上的人

我想哭 你可不可以暫時別要睡

這一張嘴 隨地老天荒 不下垂
不懂反應也好 不懂跑跳更好
沒有呼吸的你最易抱

可痛若離歌 樂如兒歌
像你沒來過
沒去過

Flying by
是我的寂寞神態
Flying by
是你將段段情債 都變賣
是我將舊事仍抱著入懷
猝然不快 別見怪

呢首歌除左第一段第四同最尾果句，
都好中我同佢

初戀殘酷物語

低等動物

Charlie Brown -- Coldplay

無可避免

落花流水
淡淡交會過，各不留下印。但是經歷過，最溫柔共震

呢首真係次次聽都喊
但喊得多都覺得悶~

情歌 梁靜茹

你和我 十指緊扣 默寫前奏
可是那然後呢？

心跳回憶

早已瀟灑將愛看做
煙雨浮雲般消去
愛你越深只會把你逼退
更會令到自己心也碎
收起傷心的語氣
我淡然地離開你
踏破無盡夜裡
心裡緊緊凝記
這騙愛的把戲
我會知道幾時要退
我也知道何時會聚
只是情到盡時
沒法捨棄
還天天在想你
我會知道幾時要退
我也知道何時會聚
分手總會落淚
對或錯不理
但當你我再告別時
可不可再吻你一遍
收起傷心的語氣
我淡然地離開你
踏破無盡夜裡
心裡緊緊凝記
這騙愛的把戲
我會知道幾時要退
我也知道何時會聚
只是情到盡時
沒法捨棄
還天天在想你
我會知道幾時要退
我也知道何時會聚
分手總會落淚
對或錯不理
但當你我再邂逅時
可不可再愛一次
我會知道幾時要退 (我知道要退)
我也知道何時會聚 (何時會再聚)
只是情到盡時
沒法捨棄
還天天在想你
我會知道幾時要退 (我知道要退)
我也知道何時會聚 (何時會再聚)
分手總會落淚
對或錯不理
但當你我再告別時
可不可再吻你一遍
但當你我再邂逅時
可不可再愛一次

LMF 冚家拎

咩歌黎？

王傑-我會知道幾時要退

你開呢d post唔驚死架？